大家早少少休息，聽日將軍澳或西環見

先去將軍澳後去西環

推

兩個都要去... 去將軍澳一定要行前線
警方會唸盡方法BLOCK 曬出將軍澳既路, 以防止D人出港島... 所以一定要行出最前線, 行完即衝出將軍澳
如果淨係去到一個, 個人建議去港島西

PISH

幫手推下，工程兵有用

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

兩個都要去... 去將軍澳一定要行前線
警方會唸盡方法BLOCK 曬出將軍澳既路, 以防止D人出港島... 所以一定要行出最前線, 行完即衝出將軍澳
如果淨係去到一個, 個人建議去港島西

利申: 睇果名都知我咩人